覺唔覺得K. Walker 好可惜

又快又大隻進攻防守都唔錯 可惜入錯隊到而家都未贏過冠軍

Go mu la diu

不了 睇John Wall算

不了

K walker peters?

希望今次贏到塞軍入東决啦

以為熱狗

D Rose都系

我都想睇西波巫贏

Griffin個隊真係有d可惜

K.Walker
D.Rose

佢地兩個堅慘 有料但入咗熱狗

kamba walker贏過ncaa

derrick rose都有mvp呀

冇熱狗邊有佢地

rubbish

啱呀，入左隊垃圾